as Watson interview

有無人去過呢間interview
我in assistant business analyst - financial planning